除咗轉台同熄電視之外，有咩方法可以令大家睇唔到tvb

你只要炸撚左TVB佢就可以